八年cd-rom既我決定開post撐LIHKG

點解個APP冇左J圖日報

我都係返去做cd-rom

支持你

梁朝偉都用LIHKG